---

title: Day 8
date: 2018-06-27

---

Ik heb een tijdje niet meer geblogd. Dit kwam omdat ik met mezelf vastliep bij het bedenken en beschrijven van mijn concept. Ik had vandaag weer het geluk dat een vriendin van mij Youssra mij kon helpen en zij heeft mij van mn block ontdaan. Het samenwerken met Youssra heeft mij erg geholpen en hierbij kwam ook kijken dat Tyoni bezig was met het visualiseren van styleguide en het gaf mij een soort inspiratie voor het design bij mijn ontworpen concept met wat hulp natuurlijk. Deze dag ben ik ver gekomen en heb ik ook mijn onderzoeksposter en conceptpposter af kunnen ronden en ben ik begonnen met mijn High fidality prototype. Deze high fid zullen de schermen visualiseren van mijn terminal waarmee fietsen gehuurd kunnen worden. Morgen is ook tevens de laatste dag voor feedback en dus moet er geknald worden. 